馮盈盈自爆似AV女優

最新一集《後生仔傾下計》就繼續探討「AV成人影片」話題，馮盈盈依然「性博士」上身，當一眾後生仔講到伴侶性慾較強該如何解決，馮盈盈即以食飯作比喻，即話如果對方食完唔夠飽，就畀佢自行解決！

隨即就有後生仔提出，此舉咪相等於畀機會對方出外偷食，但「性博士」就立馬否認，並解釋指若然對方明明食得唔夠飽，但仍然會選擇自行填肚，都唔搵其他廚師，咁就係對方愛自己嘅表現。

之後，陸浩就問馮盈盈，若然男友手赲，想睇烹飪片，但唔睇佢反而睇蒼井空咁有冇問題，馮盈盈相當大方話冇問題！

之後，陸浩就問馮盈盈，若然男友手赲，想睇烹飪片，但唔睇佢反而睇蒼井空咁有冇問題，馮盈盈相當大方話冇問題！

重點係佢仲自認自己似AV女優桃谷繪里香，當陸浩話唔識嘅時候，佢仲大聲叫啊陸上網搵吓！

可以想像到佢同條仔扑野玩顏面騎乘逼條仔奶閪個女王樣

cls...咁認真講
桃谷靚過fyy...

講下甜野就性博士

呢個真

佢似桃谷個妹就真

桃谷

男人講就變態佬 女人講就性博士

種？

二宮和香

邊撚到似桃谷呀 桃谷正過佢好撚柒多喎 fyy如果你睇到唔該你收收皮

極似...

煩膠

講到啲妓者好撚清高咁

屌 真心似

全部處女青頭

唔似

桃谷靚過佢，但無佢咁cheap雞淫feel

雖然fyy既級數好正係人都想要

但桃谷始終跑贏幾條街

驗眼

第3張ban圖所以cut左一半

睇到扯咗

個男優

佢d片唔係有碼嘅咩

依套

屌真係好似

反而覺得佢似 櫻井

桃谷靚好多

依張圖睇落真係幾似

補返張圖先

Abp171

屌 又要打j

戇鳩唔係一直都似五十嵐星蘭咩

桃谷屌打你啦

try hard
成日刷存在感嘅臭雞

第三張條仔好大隻

桃谷正好多喎

扑街啦

又幾似喎

桃谷

FYY

似咩 ？

正撚到 仆街

其實真係幾似

點解佢可以咁無貴氣

佢個妹好正

似既，大家都有眼耳口鼻，睇得出係個人囉

7成半似

桃谷棚牙唔掂，其餘非常好

露點

其實唔似，話似既人要驗眼

煩完未
淨係識講性/淫野

番號？

7成半唔似

呢個好似似啲

同笑話一樣
陰D講就過癮
條八婆開口埋口都講呢D就討厭

佢成日去港島區一個酒店到爆房

咲乃柑菜

ABP-108

依套野有99%時間都係講感情野同咸野

呢個既體形同外形比桃谷更似fyy

咁緊火
有冇提示

阿古路夠可以話佢似黃曉明啦

cls 變左av討論區

求網址

桃谷在141國際版出現了
而家去東京可以屌佢了

不過價錢係300萬YEN
即係都要廿零萬一次

佢似條毛收皮啦
人地av都靚港姐咁多

講真 覺得fyy把聲好撚嘈 聽一陣已經頂唔順

Fyy真係好撚雞 性佢老母博士

求直達link

廿零萬屌唔屌到fyy

收皮啦 邊忽似呀 屌你老母你樣衰咁多
成日識少少扮代表 講淫嘢做新聞

和也

1

又講埋晒啲無聊野嘩眾取寵 次次都係咁

似你老母咩，博上位正臭雞

有某d角度幾相似
fyy話似可能係講身材

小小似

On9 桃谷有C

桃谷正過fyy幾十倍啦

最似唔係咲乃柑菜咩

仆街睇錯湯盈盈
仲一直諗緊邊忽似

其實似櫻井步

真定假

第二張99% Match ,

不過正常人都會話自己似啲更靚既野 黎保持自我感覺良好

正如個撚個毒撚整個比比鳥頭, 就話自己似周柏豪一樣

拎比自己更靚既野黎 形容自己感覺爽啲

見到第一張右邊個蕩婦 水野朝陽又想打J

日本cup減兩個

之前方向報咪踢爆AV女優來港賣淫,既然香港都有,點解日本本土果邊會無
老老實實,佢地拍Av一日可以賺幾多,夠唔夠做雞多?
桃谷就係醒,拍av號稱咩國民女優嚮哂朵,睇下佢而家一q收幾多錢,呢d真真正正識得利用自己身體賺錢,賺到盡

減1?

係咪好似一個有啲似麥明詩

開始覺得佢煩

Fyy = 日本A

120%

我覺得佢似櫻井步

新井梓
激似

吓桃谷靚咁多

桃谷正你幾倍啦

但佢實上到1線起av界

屌我之前都咁覺得, 呢個真係似

堅似桃谷

留名等人放seed

女上司吞精個套先正

尼個靚

痴線，巴打講一講我上網search 咲乃柑菜 d片
95％似，仲要無碼